[英雄聯盟]LOL賽事討論區#57

TSM真係得啖笑 運氣隊

下星期應該自爆出局

POE算唔算係BJ神既剋星

大清

Lb剋syndra 者

TSM

poe最尾團戰做到野

54.8k

屌大清......

海洋之心 上水未

22.7k
大清

求bin

海洋之心有料

lb都有30k

結果兔仔出線

記得琴日有條傻西話剎雅廢 打坦唔夠Kog快 世界賽勝率唔高

Fw算好彩
而家3隊21
佢只要贏晒3隊就一定有加賽打

但fw做唔做到

大清企係人地面前比人射

燈撚到

等睇msf首名出線

我一賭丁ahq都賭到贏
更何況msf

玩個aoe法師都輸刺客咁多dam

點解kog mow唔出無盡/耳語唔清楚佢d技

ALPHARI串到呢
NA第一種子係NA有幾勁都好
都唔代表世界賽有幾勁
FW

54K阿 收皮啦

重睇返 最尾個戰tsm勁差
lb走入草叢 dl biofrost無視野仲走前打坦
on9咁

仆街三隊2-1然後TSM又出局

人地LB後期都打贏你
老公又揀隻鱷魚唔知做乜事

剎雅係廢英？

TSM輸埋 台狗收皮

其實Sven 反正冇用 pick返lee俾佢踢下人好過啦

kog係玩命中特效流

又BIN

廢嫁

條友頭先仲係度

最好笑有人話LB無輸出

鱷魚唔算差架啦

GAM GAM

鱷魚最多damage
多過ad ap

揀biofrost唔揀Ignar啊啦 大大力鞭落dl到

要配合腎先勁
同埋poe中路玩得佢好靈活
唔會貪傷害 打印記
危險即走 又會不斷偷
製造壓力

話單排先有用 打比賽垃撚圾

屌講真tsm輸在冇ban janna (同埋sven

個下應該心急啦 前幾秒下路高地爆左 可能想早d返去守

FW笑鳩呢組D人廢
點知除左自己之外3隊都係相生相剋
但自己0:3

nami真係輸好多
保唔到大ching

呢個po bin到下世都仲有
成堆分析師

線上counter shen

C , D 組好睇

依到好多柒頭/假膠 唔洗咁認真

Tsm week2輸曬返屋企，計劃通
成班傻仔見到tsm贏左2隊垃圾就打曬飛機，又世界冠軍又盛，睇到tsm fans 崩潰好爽

其實係差
睇返原來無ban上路英
出隻樹人 mfs都爆左

自信過頭啦以為琴日957 隻shen咩 免仔上路幾勁真係屌打MMD

有排bin

不過老老實實,今場成隊都唔係打得好,

準備撐GAM

海洋之心呢

JANNA LULU 一PICK到後期贏咁濟

好彩呀？
FW = What?
FW = FREE WIN

maple

關撚事咩 贏Janna 咋

剎雅要玩勁好難,

KOG 係難就難在你挨唔挨到後期,同你D走A 技術

有人問faker蛇女做咩唔出鞋添啦

講真msf兵線做得好

係巴龍區舞到上下inhib塔爆哂先開波

fw無可能3-3

三隊實當佢肉便器咁砌

但係切坦唔係有耳語果兩把野易d咩

Bio 都多DMG 過 brother sven......

豬女打比賽真係無solo q咁勁

覺得佢開戰能力比唔上其他坦jg

FW 咁多個我最同情MAPLE

睇兵長

海洋之心巴係咪暈低咗

GAM fans club

痛到暈左

好撚心傷呀
tsm好似仲渣過imt c9咁

話剎雅廢個個肯出黎未

唔係仲以為有機會呀 有睇呢三場都知 差距太遠 fw成隊冇form

season 7 world champion _TSM

佢係真7 我講左一句佢仲話我衝出黎7

海洋之心潛返落海洋阿？

啱啱吸血鬼波波入場打到對面殘曬

上次g2 都潛咗水

隻ap ad好似無位輸出咁
本身我都以為老公贏緊，俾班連狗燈到輸

佢假膠你地咁認真

我都記得 垃圾單排英 重沖出黎柒

tsm呢場真係輸sup
janna同nami差太遠

剎雅話唔夠力

大家xmithie上身姐

呢度真係好多銅牌仔
獻醜不如藏拙
又話出lb on9
又話xayah 唔夠kog 勁
唔好用你自己個套黎諗啦好嗎
好柒啊

呢D多數假膠

去咗切2次

條友縮返入佢老母個閪到啦

又有gam奇招睇

邊關事.........

有個台仔講得岩
閃電狗唔換走MMD CYO同牛排呢3條垃圾，呢一世都唔好諗世界冠軍

其實真係唔關LB事 係janna同nami既分別太大

唔夠力打坦阿麻

#GAMWIN

TSM d bp 不嬲都差

佢似真膠多

3隊各自各精彩
得FW準備0-6收場

gamwin

康sir玩樹人/科家斯 今場無得輸喎

係我就寧願揀karma好過

到GAM屌打 NA狗

Tsm世界冠軍未？岩先冇睇

公廁刷分用

我大GAM >>>>>> imt

佢將成個TSM保住前期
拎左個1塔

起碼個pick 本身冇問題先

風向又變

C8放Jensen買poe返黎啦

唔係隻LB 大ching會7到咁,明顯隻LB都好carry

we:同志，我不客氣了！（啪啪啪

tsm:hey，oh yes!(啪啪啪）

msf:i feel so good(啪啪啪）

應該pick cho 一野食左 xayah

應該會好d

你有無睇DL賽前訪問

其實都唔洗咩牌位觀念

睇多幾次比賽就知慎+高機動性既中路英係常用套路(ahri同lb)
更加唔好講娜米本身保牌能力唔夠lulu同埋janna黎,易捉後排好多

xayah唔夠kog同twich勁,其實班人係咪淨係識企係到對a

大清太衝動
nami呢d英完全唔夾佢,仲要拎kog,完全無保護,一俾lb+酒桶強捉就玩完

為免燈,我支持 IMMORTALS! IMMORTALS! IMMORTALS! IMMORTALS! IMMORTALS! IMMORTALS! IMMORTALS!

睇黎今日賽果係
左邊兩隊，然後右邊兩隊，之後右左

認真 tsm今場被動到 比xayah lb poke 完全唔反抗, dl完全唔打返轉頭 sven又硬食咁 渣ga

Parth 不嬲俾人屌開架喎

個魔器搞到呢家得番保排sup,好想睇番攻擊/開戰型
太唔平衡鳥

開左兔仔FANS CLUB未

希望大家放條生路 要燈燈lpl lms好了

其實點解冇人玩 sona? 魔器勁GE話佢應該係最大受益者之一黎 群盾cd咁快

唔洗同啲銅牌仔解釋咁多，佢地都唔明
打輸線最叻叫人單挑

TSM輸左 人生無意義了

兔仔隻SHEN真係PICK得好 好易搞死BJ同DL

唔好燈GAM啊屌

你地睇緊咩台
今年粵語台冇乜人睇

豬女 win rate幾多？

5個換3個 不如話換晒5個

jensen我100%勁過poe

樹人打lb又得 打ad又逼到r
揀隻打線英但無打爆對面

kog唔出耳語係因為佢兩種傷都有
出邊一把穿透都好似怪怪地咁

出多件坦裝補命仲A多陣實際

洛咪係囉經常ban姐

冇CC

笑左 你知唔知邊個係CYO同牛排

唔好諗出線

想睇GAM會唔會出多次魔豆

呢個真
就算係自己睇法都唔好講到咁老定啦
Btw隻LB玩得堅好，無諗過佢打左成30k輸出

開始吹奏Pobelter
200IQ POBELTER

我想問NA
係唔係開始FALSE HOPE喇

咩阿 果2個係後勤黎架喎

呢樣真 超級毒瘤

脆

janna,lulu 多控制

牛屎換返叉燒好過

下路個fight俾poe玩死

然後比challenger用soraka挑死左

papa flame pls carry

基佬會唔會好d

nami 得一招回dd血
如果係主動開戰要chok 魔器要掉落去大ching
但開戰好多時又滿血嘅
變相哂左個技

大清玩KOG玩到nigga咁aggressive
無辦法

咁唔掂就換㗎啦 hka唔係咁先打到外圍賽咩
cyo本身就唔會上 mmd就垃圾 牛排就大家有眼睇

太易被gank

因為個盾唔大

同埋保排能力唔強,佢淨係得群盾、回血同招r既cc可以補

珍娜lulu呢d四招都係補排咁濟

作為七年TSM fans
想講今次呢個comp 有啲錯
慎加LB 已經好counter kogmaw
只要慎開格擋 lb 就可以放狗鏈
有珍娜加語風加7.18 魔器 Syndra 只可以做團暈cc機器同用w刷dmg
另外kogmaw 一定係夾lulu Janna
Nami 個跑速加成比lulu 差 保排能力不及Janna
因為nami 始終係指向技同技能落點要時間 唔同lulu Janna

所以今場輸得抵 搶錯英
比個教訓TSM 要做返好bp

利申唔識野

話唔定GAM 會出呢

IMMORTALS! IMMORTALS! IMMORTALS! IMMORTALS!

聽個垃圾廢up啦
講野仲錯撚到
仲燈過宅藍

lb係玩得好 佢閃左好多次bj招暈
但主要問題係如果康蛇玩樹人
lb可以咁自由狂w咩

叉燒話先唔做教練 無錢賺重要比你屌

hka柒在換走花輪

週回開始

gam gam gam

冇人BAN janna?

我見到SHEN以為會PICK科加斯
點知pick隻惡魚出黎
中期分推比人殺開始就無咩用

Tsm今場唔小心輸左姐，我大tsm根本屌打曬啲泡菜隊

燈台狗 同支那狗仲好啦 團結小小啦

都係請有大賽經驗做教練

點解請佢

我睇youtube官方 lolesport 英文台

sona + 夜曲+ mf + ahri + garen

睇埋呢場今日可以收工

放炮娘比GAM

twitch 英文台

今場輸大清無腦對線
以為對面垃圾 自己無敵

其實我覺得輸得重快.CHO D 控制,控免仔咁機動.
拎樹人應該勝左

LINK?

今日msf打得好過琴日好多

今場bp咁正常既

暗黑大師 GIGABYTE

邊一年有
台仔台鳩嗌得好刺耳
啲賽評把聲極唔好聽
粵語台就搵班唔識播比賽淨係識打機既播

GAM 咁正常既

內戰三幻神並非浪得虛名
Freesm is still Freesm

gam唔玩新嘢啦?

老公太老定，以為自己前期carry

狗男女

整條LINK來CC

imt似係想拎星朵拉

we入八強

ahq 閪 殺爆faker

無記得就好耐無聽台仔

levi真係好靚仔

唔通想正經嬴一場

有人話TSM已經唔係內戰三幻神
都係睇定D先再下定論

但係一開聲就露底

又有gam睇

大家不要怪閃電狼，發揮不好可能是因為有時差吧

Pobelter

湯米 叉燒 球z 貝克都仲唔錯

支那rnd加油

比賽呢個patch有果隻新jg未係咪唔岩打團戰

會想打佢

台仔班人業餘成班人傾計咁, 又delay
廣東話直頭唔知做乜

好想睇olleh輸

pobelter

睇完alphari隻shen
再睇返MMD果隻
真係

kayn

GAM

旋風斬

概影

粵語台 唔好搞笑啦
團戰9UP

兵長

繼續heal ignite

以前長毛/記得真係鍾意聽台仔台多
兩個真係識播
自從tommy加入左就冇聽

kayn都夠膽出 呢隻前期真係好廢

即出

Inmortals個pick靚到

出左了

ban 得taliyah...
果然有古惑

唔出noc

Imt個陣容靚到痴線

LULU又黎喇
又無FLASH喇

要求踢we換升降賽霸主ws

又黎no flash lulu

有左好耐了

諗起唔知邊個玩 廿分鐘都未變身

POBELTER

呢個係7.18 patch 做出黎嘅誤解姐
換血係用血換贏 以剩係下路對線計
只係怪TSM 前期經營永遠都係咁差
7年都無贏過前期
到佢地贏前期場game 就完左啦

但我覺得坦meta幾岩佢,因為坦jg好少會打得侵略

我自己solo q對面用豬女都係pick番慷影打,變紅色打坦好撚順暢

暗黑兵法 打到爆炸

正

好on9 gam個陣.IMT 個陣開團無敵陣

下路狗男女又出現

前期做唔到野就成場行行企企

但係諗返佢隻夜曲

屌 正呀 呢啲先係打機呀大佬

吹到前期廢

GIANT KILLING

diamondprox

鬼佬台主持都笑lulu冇閃
話冇閃就可以因為佢用咗閃走去打佢

未變身係有D弱

kayn lv1 全game 最高stat wo ching

imt咁都輸可以唔洗玩lol

要求下年台灣主場

好on9 我攞過嚟打上路 打近戰英佢比隻藍色我

你變到紅色先啦
一開始要變左藍色要等一排先變得番

老老豆豆如果gam一開始比人破解左就molamola

match

人地有戰術

上次係咪5分鐘6級?

lulu唔帶flash到底係咩玩法

但lv2 已經drop 睇下有冇暗黑兵法

又要睇gam有咩新花晨玩喇

kayn最勁就係前期定後期……

olleh

GG

改名叫升降賽

我大良心公司華義屌打世界

Lv1

Imt

Illegal

LMAO

GAM GAM GAM

車長

Olleh

笑死

俾佢一野挑起

\GAM/\GAM/\GAM/\GAM/\GAM/\GAM/\GAM/\GAM/

???

好喇大家都冇閃

今場多唔多人支持兵長

na throw

冇睇上場
勁到閪

已經做到嘢

尖叫

Lv1即刻做野

又集體炒車

OLLEH

呢點睇你點玩姐

果陣我住上好快變身

你拎番坦果套農到2046有機會先gk緊係有排變唔到

同埋係二揀一變色,唔係變完藍色再變紅色,只係你條bar儲滿左一種色要等3分鐘先可以變另一隻色

橙

越戰vs美國

屌 癡線

gam 有好多觀眾叫聲
好撚熱血

係咪俾小雲黑鮑搾窮晒？

自殺迫自己隊3個閃

死連仔唔好燈我gam

問得lulu做咩冇閃緊係冇睇之前

olleh死傻尻

咁arm俾lulu扭開左個w

笑

唔怪得lulu唔帶閃

Levi

惡到

levi

其實頂起到就係佢地嬴

但gam全部避開哂

GAM無論打成點 都係今次世界賽嘅清泉

隻英招穿牆其實真係好閪

癲狗打法

暗黑兵法

走又走得快

new meta
唔洗閃都贏

Gam //

呢d先係kayn既正確玩法

係咁同人打,殺唔到都賺到能量

天選之人揀左JANNA果D場數只要真係有人PICK到JANNA就座底25分

屌你 花生仔同mlxg 打法

GAM真係好撚癲

levi智商壓制

番緊工想知電狗輸佐未

0:3

輸左十世

levi 勇武

下路對線仲要打嬴

返左台灣啦

本身都諗住唔睇 出左隻kayn即刻有興趣

Gam都唔睇
唔識野

hka簽levi la

levi真係好撚勁
gam啲癲狗打法係得levi啲cover先有得打

Tsm levi plz

癲狗

屌你老母個導播真係垃撚圾

見到levi去反野都唔take佢走去take上路

levi開通咗jg

咪係 16隊 最精彩既一隊都唔睇

乜撚都比人搶哂

刷到爽

tsm差jg

無人覆你就咪鬼繼續貼啦

LULU 帶HEAL同點

GAM win 1k

唔通又黎得屍狗8強

其他都係垃圾 gam比賽一定睇

夜曲無睇 魔鬥有睇架我

唔帶閃既下場

GAM 最精彩既隊伍

慘

原來唔帶閃係逼人針住佢黎打 幫其他路肥

傻嘅
佢帶閃先奇

真正嘅原創遊戲理解
唯一一隊真心想佢出線

今年無得賭 上年班fd賭anx賺得飛起

immortals!!!! immortals!!!! immortals!!!!

舊年粵語台YouTube 多好多
今年得百幾人

又去搶6雀

Levi高對面jg 2lv

想睇gam隻jg狂殺人

係咪用親酒桶都係廢

LEVI真係幾痴線

睇鬼佬咪得 啲英文咁簡單有打開機實聽過

英文台pro好多

癲

老笠

兵長一個打哂上野2個

imt淆哂底咁

唔係廢
係levi太癲

好撚惡

玩到好似黃秋生拍戲做痴線佬咁 見人就斬

惡撚到

智商同力量既對決

好撚好睇

痴撚線team

兵長好撚勁

好兇

Levi成個野區都係佢嘅

好想睇肥仔水講世界賽><

都唔明點解唔睇英文台 casting又好 分析準 睇台仔台應該係英文文盲

似全盛期花生
瘋狂鬥撞

高對面lv cs又贏

IMT JG爆到七彩

你嘅野係我嘅野我嘅野係我嘅野

有野怪大家一齊食

有台仔打就緊係台仔台 chatroom先係重點

佢cs ok，係對面太多姐

JG 贏double cs

Syndra雀都無佢食

成個jungle都係levi嘅

xmithie都係打智商

團戰 講到好似跑左十個圈咁

逆境智商

LULU又比人針

唔帶閃真係同ATM冇分別 隊隊FNC咩

0/2/1

gam殺哂na eu就正喇

mola
NA既節奏

棄卒露璐

xmithe

cody sun肥咗都冇撚用 worlds入面數一數二廢

CS點會OK
xmithie基本上已經棄左大部份JG淨係去下路

好柒

xayah個大

放完即收

Fnc

兵長打法太自私
露露唔帶閃現又係on9

專登架
一打團戰你就知

上次打到FNC仆街 又唔見你出黎講自私

Levi d食兵追得上ad

佢應該冇睇

唔係咁玩邊有得你睇得咁開心

jg 109cs

咪撚理佢啦

張圖唔好用
之前有人用完俾隻癲狗咬

一樣既打法嬴果陣又唔出黎屌 輸就話自私ON9

嬴到咪得囉,自乜撚野私,on99

原來拆眼都計入cs
btw隻野穿牆係咪唔可以用技？用技會唔會彈返出黎

3水龍

yes

果次係佢用兩次都講啲ON9野先比人屌

GAM係咪唔打算食龍

可以用技

如果你招技打到人/比人打到(入左戰鬥狀態)既會係1.5秒之後彈番出黎

個陣唔係得我屌, 好多人都屌, 係個條友係唔撚係都貼依樣出黎

我今次應該冇用錯

上次用張圖抽尻人水 仲要抽錯果隻 比人屌係佢抵架啦

This shen mmd learn thing

flame個意識

ARCHIE比人炸過去又彈返開

唔知點解就算GAM打成點都好, 都覺得好好睇

認同

成班soloq咁玩

終於進到

係咪等呢一刻?

今場幾隻後期英
前期變左得返JG夠膽係咁撩人打

ad低2lv

完全阻唔到人打塔

係咁比人拎objective

一路諗唔明點解要團控要坦唔揀amumu佢w又係計%

痴線佬

Fnc lost to this

智商隊

終於可以打遊擊戰 越南仔

GAM識唔識打後期團戰
見佢地都係打賭博式前期多
一係打爆人一係比人打爆

問下牙屎點解

levi狂farm
但下路又唔係safe pick, lulu仲要唔帶flash
比人打到仆街

開始送頭

好期待

molamola

冇嚕

比人打爆

LULU比人秒左

lulu

FNC LOST TO THIS

突然捉返2個頭

lulu比人秒左

屌自己走入傳送陣到送頭

比GAM COMEBACK到小小

秒返syndra

2隊都好撚廢,悶死.咁既分組真係on99

POb -200iq

好快令IMT記起越戰係幾難打

基本上IMT係靠下路CARRY

xayah同rakan 一齊真係好勁

上路都有贏

依個版本下路好重要

GAM後期陣 都有D機會既

全輸出裝
秒到剎雅就有得打

只係gam 上路真係廢

codysun

LEVI 真係把握每一下機會點都poke一下先

CODY SUN好快自爆

rakan呢隻野真心on9

LEVI 真係痴線

應該IMT出線嫁啦

rakan有冇輸過?

真係睇痴線佬LEVI表演
好有娛樂性

pick 隻雷茲真係廢到HIHI 如果pick 隻球女差好遠

Levi 入我隊啦

levi去tsm啦 seven條柒頭應該去死

edg咪輸左囉

有 edg

比人打到上高地都仲可以去人地野區食野怪
癲佬

佢入你隊
你成世都唔洗旨意有紅buff

levi 啲食兵數

kog驚到賴屎
lulu無閃

大清同levi一隊 肯定打架

入我隊試試

完lu

打worlds打到變直播真人打

搞到fnc睇落真係好撚廢

比佢更癲既花生咪入左你隊，結果呢

IMT個陣真係pick得靚

GAM輸依場都仲有希望的.
FNC應該要0-3

快d下場，我想睇FNC

係真係好廢

HKA

gam今年打爆fnc個場應該黎緊幾年都會比人用黎binC

馬後炮咁講 第一場LULU唔帶閃都有道理

依加想打後期 LULU個點燃都無作用

有乜咁靚 場場都差唔多咁既英雄對打
勁既話出隻墓地佬都靚啦 靚

下路輸4LV

FNC 0-3 in groups
HKA 0-3 FNC
HKA的廢

個中路柒到咁就唔好提啦

CODY DONE

cody sun黎料

Cody Sun真係

cody sun

gam係前期放棄下路己經輸左
而家ad差3lv都冇得打

REPLAY MINION

cody run

唔帶閃 JG黎一次死一次 啲眼位又唔係做足

兵長真係痴撚線

如果佢地用返逆EU呢招/住下路結果可能唔同

35分鐘kog打人都唔痛

帶heal ignite跟著唔針條下路 搞到lulu變提款機

LEVI D食兵同其他人睇齊

CODY SUN 真係好廢

下路輸90兵

隻cho 好細隻

呢個版本ad太重要

Olleh點可以頂得順Cody sun個時godjj都屌鬼

CODY 6神裝喇

levi食晒經濟做唔到野

gam

下路輸90兵
下路讓左90兵比JG

唉
都係睇lz打爆大快活

隻ad

KOG好撚慘

RYZE>

Pob笑到

一陣LZ,SSG果2場唔該打快D

雷茲大

FNC輸比呢隊

fnc lost to this lul

笑死 隻ryze係咪陰9佢

又大技走佬

其實舊gam好似勁啲

中期知唔對路好心比經濟kog啦

ryze

夠鐘睇馬份喊

一諗起陣間大快活又要比人屠

FNC外卡嚟咋

不過真係好好睇
Levi如入無人之境

蘇牙屎強行逆轉呢個理論

唉
imt咁都入到8強

隻MID上次就搶penta 今次就送人去死 好大仇口

個場真係俾人智商壓制

IMT 成隊亞洲人

SOAZ打KHAN頂到幾耐

Na首輪6-3

主要睇khan開咩新英

fnc係完全無智商可言 gam係正常
imt先係智商壓制

ad果下出咗去真係笑咗

dumbzzzzz

lz可唔可以比馬份爽下先
唔好咁快打爆哂佢隊友

得馬份自己叫做有得同人對下線
其他個D

有冇人好憎broadcast個tb

FNC廢D定係FW?

見到都唔開胃

希望soaz比khan單殺幾次

Fw

隻ad得罪佢咁

可能俾人搶女掛

FLAME D中文

希望佢下路直接比人殺爆

對下路新入,睇唔順眼掛
始終都係msi gam最勁

英文分析台個主播條呔個打法好似個閪

唔講都唔覺得搶penta
個次必殺 咁都要搶
今次又送佢出去死
睇個款有仇

OLLEH : LULU NO FLASH

黑人問號???

其實lol點解要有2個post?
另外嗰個係咪掛名lol實際圍爐吹其他嘢？

送lulu去死
又送kog去死

mvp

JG識住下 呢招都可能OK 但JG基本上放生下路

係 果堆垃圾

In 大快活

上次levi有講話比著係佢都會搶

個個小圈子 講d野都唔關lol事
又好少講比賽 呢個post專講比賽

個個好小圈子

下場就知有冇第二隊0-3 [sosad}

陣間又罵戰

點會冇

而家先知

yes
btw諗返起佢d越南話

果個post啲人垃圾嚟

之後兩場都0-3 啦下話

第三隊
國共都兩隊啦

SOAZ呢場會死幾多次

訓著左幾次

廢撚到
反正今年有幾隻黑馬

>5

走左個勁top stark

pick rammus啦
應該可以死少幾次

可唔可以放KHAN隻杰西 好想睇

果班真心On9
係LOL post講比賽掉返轉比佢地話返都得
成堆On9

果班人根本就係冇現實生活嘅垃圾

rekkles好靚仔 如果係佢真係唔愁冇女食

突然記起之前馬份打爆Deft之後仲好串咁講左句"Shit happens sometimes"
依加可以還返俾佢自己啦

雖然kt連世界賽都出唔到

fd底先咁玩

rekkles未打已經抱頭

fnc出黎賣笑不如留係eu

EU仲有邊隊可以見人

你又岩

兔仔

冇BAN

肥咗 之前靚仔少少

今日都好支力下又要睇mmd又要睇sOAZ

都係 不過我覺得有時玩大左
始終世界大賽penta啊
人生幾何

咁ban jayce

但大隻左

馬份

JAYCE OPEN

依場又係放飯位

個度成班搵唔到工既廢青

fw=edg

國內一條龍，國外一條蟲

拎出黎打啦

Jayce 好似搞到秘密武器

我覺得Khan 係覺我小組我唔洗出王牌

sOAZ今次會死幾多次?

出左黎咪俾人ban

jayce 就算pick 都唔會first round pick

記得有次係LCK三星俾人四殺，其實本來走得甩但D人話俾埋penta佢啦咁

唔pick galio

唔出比人BAN埋

ban gnar做乜 soaz都唔識玩

太多比jayce 更大價值既pick

呢場fnc 15投

教你玩法洛士啦FW

khan:冇必要出杰西

huni

狗頭

nasus

死神...

鳩頭

wow

有野睇

串撚到 我就敢係PICK

khan PogChamp

買左VARUS JANNA,等FAT FAT

D GATES NASUS

喂唔好咁仆街啦

Nasus

我就係meta

SUSAN

susan

狗頭打坦對線係唔會輸

追住黎扑

打撚爆你

派膠場

dog champ

Soaz

好撚正呀

Dog champ

sOAZ打dog champ

狗頭會唔會太串

Pick cho好過啦.. maokai...

終於有D新野睇

好型..SOAZ頭先SHOW出黎玩野 LZ就大鳩佢

如果係SKT，嚟D角kkoma會俾pick？搶龍都俾人屌一餐

打SOAZ,狗頭夠做啦

留名等睇soaz 0/13/0

輸左2場 怕怕

正解

估下今場sOAZ死幾多次

屌你夠膽show 我夠擔pick

其實擺明串soaz
Why not Fiora

狗頭 有冇人知幾時未出現過比賽
定從未出現係比賽

算係讓單手同佢打

DOG CHAMP

好想除左cuzz副眼鏡

我就係meta by khan

撚狗

用teemo都屌打soaz條廢柴啦

狗頭打樹人一定有得打喎,任q

用狗頭夠做真係好撚仆街

一場 mao 1場 cho

仆街了,放左兩張Rakan同一張炮娘,D分無啦 ,D分無啦

明串Soaz條廢Jer

好多年前dianondprox拎出黎jg

直接成隊上黎打你

KHAN

終於可以睇pro gamer狗頭點農q

笑死人

擺明落你面

JG MID NO F

早排NA LCS好似有出過

janna skin

咁就兩個閃

屌我放左樹人,加里歐同銳空

LCK PROMO出過 仲羸左

佢食6鳥快到

佢玩cho不如玩翻樹人
Cho 0勝率

FNC

Khan 真係上路之神

任農

仲同佢慢慢葛

咩skin嚟

好彩我豬女+珍娜

咩網可以睇到佢地用咩符文天賦

FNC SKIN

FNC SKIN囉

FNC S1冠軍既SKIN

Fnatic

豬+mao

未見過狗頭都贏到LANE

上路已經爆緊

Riot官網賽可以睇

放2張相同好玩命

狗頭攻速咁快既

用狗黎撚你

狗頭Solo咁打

呢場出狗頭9成9又要打到40分鍾

上路狗頭打樹人真係任farm

農到30分鐘
一下扑你900

但都可以睇khan撚soaz

慢性自殺都同佢慢慢農真係好白痴

仲有三相,佢仲可以出多個九頭蛇

soaz唔追上去逼埋個閃

諗起khan追住人鳩斬加里歐同風女保佢就興奮

仲要係職業選手農

30分鐘講緊350兵

魔器加被動吸血一棍落去又滿血

有冇機會世界賽過千Q既狗頭

真係估都估唔到khan會出susan

已經追住黎扑

pray

狗頭q會唔會痛過曹格招咬

記起我fd話合格狗頭 20mins要350層
睇下職業選手會癲成點

FNC真係俾狗頭任FARM

期待KHAN開大扑撚死對面

pray黎？ 咁樣空 定係預判

兩隻坦GANK乜春咩

無計，豬女同樹人都冇傷

雖然varus招大真係幾難中 但pray

PRAY招大

Pray 比個signal 馬份呢場我地in charge

fnc完全唔gank susan

讓個大俾你
好走啦你
下次唔留手

警告黎

Soaz 舒適圈

有加里歐搞唔惦

Khan完全係真讓賽30分鐘

明顯今場lz練兵⋯⋯fnc真係俾對手睇小得好勁

啱啱先睇,三叔出狗頭,係咩原因

佢farm先恐怖

FNC0-3回家

LZ

Lz黎

Bdd 好勁

LZ睇穿fnc唔識打前中期
特登同你玩後期

點睇都係樹人讓賽啦

caps

學野

FNC既上中真係笑話黎

13MIN 3相

NA flash

俾人撚到
free bot

turret dive failed

Mmd呢啲先叫抗壓呀

咁就想dive khan

3相

12分鐘三相

三相

Fnc skin

上中...ON9到

明串你

兩邊都電競車仔黎
打15分鐘都未打交

tri force

LZ好似當solo Q咁打

點樣farm可以見到12min三相

susan未出坦都殺唔到
仲要free farm

其實狗頭唔係好啱呢個patch咩
個撚個都喺度拖到後期玩

13分鐘3相
呢場已經完左

3相 ，玩撚完

前期唔針狗頭比佢咁舒服發育

出左3相,無得打了,free farm

唔太覺

Nasus free farming

3打4撚狗

仲要放隻狗係下路free farm

fnc由得狗頭下路分推

lz 1:0 fnc

opening D GATES

1座都拆唔到就比人拆到第2座

都唔使20分鐘就350層

Nasus 15 min 300+Q gg

垃圾到

15分鐘32x層 (好似係

狗頭無視樹人拆下路高地

khan開始啦

條條路都唔夠打

依家幾多stack?
左下淨係睇到2位數?

wa屌
唔撚理你
老味咁扑塔

重惡過扑頭仔

試下調返轉lz khan會20分鐘完場

F字頭既都係垃圾
一陣到FB

扑頭仔即係邊隻

Khan:喂 打慢d啦 我仲想疊多d

1000Q一下爆塔

狗頭唔撚理sOAZ

仲有E字頭

睇果個數，再睇食兵太概估到

特朗德

trundle 特朗德

屌

一鎚半行

一棍扑落去

世界賽 JANNA 勝率幾多?

0封fnc

番屋企啦大快活 完全被屌爆

扑頭仔黎啦

khan 當soaz minion 廢撚事理佢

贏兩個頭但係經濟差距已經5K

成隊FNC得馬份冇輸CS

Feel 到khan真係想玩耐d

整係推塔都羸你4K 真係技術問題

吓?

一Q一個小FNC

NASUS

單殺埋 可以投啦

原來仲有caps

q勁過重擊

+6

khan cls

Nasus: +6

狗頭q一下半條血，小王子心諗屌你做乜比佢free farm

狗頭無敵左

蘇牙屎

牙屎

soled

一棍摳落馬份度半行

dog champ單殺soaz

柒到你

追住黎屌

430層

LZ呢啲就真係有冠軍相喇 勁到嘔

Khan: what kind of minion is this

職業選手比狗頭打爆 點撚見人

好似得Kalista 仲係100% ban rate?

SOAZ俾人一扑無左一半

冇得唔比

出狗頭維加

khan實玩得好開心
佢平時都長期食興奮劑咁

輕鬆多6層

唔打啦唔打啦

Khan仲未返去買裝

20分鐘
無須FF

仲比預視者跳舞

20min

20

唔需要

20gg l

痴撚線 20分鐘

????

g撚左

0 kill
0 tower
0 dragon

呢D先係真正既perfect game
0塔0殺0龍

跳舞

FNC JANNA SKIN

20 mins

20:48...

上中野都俾人屌打

俾人perfect game

soaz呢場有進步

仲慘過15投

?打緊bot

fnc:我想打機呀

侮辱式打法

SOAZ引退啦
個教練都炒埋佢

俾狗頭perfect game
不如直接quit WCS算啦

perfect game+20mis gg

預示者跳舞

40分鐘?? 一半就搞掂啦

而家都係20分鐘

20 FFS

隻預示攞黎爆主堡

/ff

soaz又有咩藉口

勁侮辱

廢到有d可憐

20FF

有冇咁快呀

perfect game

wa屌
我都係第一次見預視者拎黎打主堡塔

其實狗頭係幾counter坦角 阻唔到佢farm

ahq打LZ應該 15分鐘完

笑撚死20投都唔洗

21分鐘都唔洗
笑撚死

廿分鐘,仲快過打GAM

慘到。。。。

fnc輸得好肉酸⋯係俾人技術性擊⋯⋯

pray有冇180

前世界冠軍喎

仲要係世界賽

屌，馬份個背影

去完廁所屙個屎返黎就完左

仲諗住頂到25min

20min
perfect game

屌 放左rakan卡

LZ全隊都係同一對adidas

正常 FNC係外卡黎

講錯 hka

馬份喊左未

揀隻late game champ
20分鐘打爆你

係唔係痴撚線 趕住屌閪咁款拿拿林打完
20分鐘

出狗頭都20分鐘收人皮
到底係FNC廢定LZ太強

Lz :打fnc快d定打電腦快d

狗頭狗champ

khan係咪3相 魔防鞋到完場?

比人打到懷疑人生

gg

有個咁既上路我都喊啦

暫時比人0:3
EDG
閃電狗
FNC

好明顯係前者啦

可唔可以唔好再pick豬女。。。

FNC一開波逆Eu會唔會奶好d

20分鐘已經發育到40分鐘嘅強度

lz 咁快露隻狗頭係咪癮人選出黎， 比佢地屌打😂

好慘呀fnc

FNC:我地打左幾年到底打左D咩?

俾人養肥咋

-5分,第一次扣分

仲有隻加里歐保 根本可以安全farm

3隊垃圾